[一人一個] 如果可以 你會同16歲嘅自己講啲咩

咪撚打機啦 屌你老母

oic

唔好再幻想會識到女朋友啦

記得買樓

2014 德國巴西7比1

買埋qq

就死啦～
前面原來無路行

早死早著

好好珍惜身邊人

唔好讀設計

打扮下啦 死毒撚

真係唔好打咁多機。。

打嚟都唔知為乜

青春有限

學好啲英文

.............., 記得邊期買邊個no.啦

你暗戀嘅對象只可以遠觀，你第一個男朋友唔值得，你讀書繼續讀想讀嘅嘢唔好刻意奉承屋企否則會走好多冤枉路... etc

但無論如何你都係行緊條好嘅路

唔想十年後一事無成就振作d
多用腦 少打j

唔好掛住打機錯過晒啲學生妹呀

認真啲讀書 學好啲英文 唔好咁易放棄

長大啦！！中二病少陣啦！！！

做多啲運動，踢波唔好渣手灘

係咪要試下我單身三十年既威力

做多啲運動

買bitcon